[Now 新聞] 【最新】防暴警進入太古城中心內

太古城班中產終於感受到

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。